成立獨立委員會竟然重要過落實真普選……？

其實有獨立調查委員會班狗官走唔甩 單系721 一查上去睇邊個落order 就清算幾隻狗官 其實無大家諗到咁衰

9月新聞都信
拉